給前度的信

我到而家都唔知點解會分手
會唔會係其實你冇愛過我
一直以來都係當個遊戲咁玩
直到今日我決心忘記你
愛唔愛已經唔再重要
你將會係我世界中消失 再見

係咪個個被分手嘅都會咁唸

人地唔得閒點睇啫

唔知

我都有禁諗過
最後咪當一次歷練

Move on左未

其實你又點知有冇愛過 或者真係唔夾呢？

邊有人真係夾架
唔夾只係藉口

一半半 隔左一年了
將自己感情投放落下一個到會好啲

試過但係換咗畫都係好掛住之前嗰個

其實即使一齊返都唔會變返之前
點都會唔同左
分左手就分左手
人點都要有啲遺憾